［突發］Youtube 有啲咁嘅廣告

因為廣告冇得返轉頭，好難cap圖，所以開左黎睇

頭先睇Youtube見到咁嘅廣告，打左個突 支持邊一面都好，Youtube有咁嘅廣告真係.....

利申：已檢舉

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

個撑字已經出賣左
香港淨係會用撐

呢粒咩撚野字黎？狗字定蝗文黎

有無得檢舉成個channel ?

我之前都發現
但唔知點REPORT